痴撚線,些路迪聯賽64場不敗!

羅渣士

勁過雲爺爺

低調d

即係個聯賽太廢

無可能 都無球場

渣土是無辜的

雲加不如賜佢姓叫雲渣士啦

什麼皇馬巴塞鏝城

周中又出去比人中出

PSG

其實佢地要點先可以係聯賽輸

“間諜滾回多蒙特,高匪路普死全家”?

轉打英超

我怕連水晶宮都揪得贏佢

緊係唔係

人地有歐賽踢

羅渣士話晒都拎過英超第二

但係係最低級果堆,得聯賽冠軍踢歐聯外圍賽,比起以前有兩隊踢歐聯退步左好多

渣土本應已奪英超
要怪就怪有條友仆街

唔係
係dwight gayle粉碎利記美夢

Agger

比猁迷啲精跣親

無辜的

同流浪一樣，球會財政有危機

垃圾聯賽

標準流浪

渣土

仆街完仲要做埋legend
而渣士就被利狗屌到開花

渣士是無辜的

全歐洲最冇競爭力聯賽
Kim Sir去教些路迪應該冇問題

同意

教果三季得一季好波

勝率高過熱血高普喎

成日都話利記欠謝四一個英超 不如話謝四欠成隊一個英超

1314英超根本就應該我地捧啦
入波最多,踢得最好睇又悅目,
比隊賤種後上

係勁就唔使留係蘇超無人請

4大聯賽？我呸！蘇超都贏撚晒你地

係出面闖左咁耐，渣土係時候回家啦

丹巴巴亞正仆街

眼光勁
Dembele 玩晒

歐戰肉便器